考試你哋用咩錶

有冇人又會或且試過係上面畫記認check住自己時間？

電子
三針

Apple Watch

紙紮錶

多鳩餘

又贏

嗰陣戴機械錶入去考
結果都係睇鐘多過睇錶

利申：上岸ed

AP

怕做卷其實結果會唔記得睇時間

妖怪手錶

Diver watch/chronograph watch
貪佢有個計時功能
其實平平哋買Casio石英錶已經幾好

睇時間是大忌來

機械錶（費時電子錶會響）
開考嘅時候 將個時間寫落份卷到
如果要分part自己set deadline嘅 就寫埋落去

機械錶

跳針石英錶算啦
1000幾百蚊啲mechanical watch 唔係咁可靠
上唔滿鏈又會唔準

[black]唔睇[/black]時間是大忌來

Ching識貨識用緊係用黑科技

通識一定用三針，其他科冇所謂

考dse帶過

戴

Rolex

屋企得dw

Patek 5740

用開沙漏

apple watch 可以出貓